唔鍾意食榴槤 算唔算歧視個榴槤

唔鍾意食榴槤 算唔算歧視個榴槤

好臭呀

你死喇 你歧視榴槤

如果個榴槤有把口識講嘢咪算

屌人地歧視個榴槤，算唔算大愛撚